[文宣］沽港元 唔要理性 要恐慌性

想成功一定要內外夾攻
對內文宣要做好，持貨最多都係50歲打後，你睇電話騙案就知，同佢講還眼等等完全無用，係要佢地驚！例如解放軍即將入城 香港只係彈丸之地 港幣等同廢紙 換美元保平安，係假消息同真消息混合，推出個結論，成效先會大。
對外要聯同國際抄家，一講個名出黎老一輩就驚，無錯，就係索羅斯。政府一定會救市，98年動用儲備打敗索羅斯，現在儲備更雄厚，一定要內外夾擊先會成功動搖經濟。